laptop要拍下先識開機

我部HP laptop用左2年，一直都放喺枱面冇郁過佢
唔知點解最近一開機淨係識彈個hp出黎唔識load入去，要拍下個底先load入去
有時用用下又會自己不停向下碌
究竟咩事??